「求文宣」元朗事件急需文宣！！

大家好緊需文宣去打呢場仗
話俾身邊中年，老年知發生緊咩事

推呀 文宣組